Virtual Youtubers討論區（470）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

佢有一句係正常唔係朗讀
其實係咪扮廢

英文歌

lm

L其M

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

Why No archive

Lm TMT

會長理解得好快
一點就明

今晚Kanata新歌

派宣傳單張咁

周街比外賣單人

今日船長唱咁耐嘅

其實有咩game，冒險但又可以好似MC咁多人玩

兔仔加油

唱到唔想停

ON9貓快D番黎，ンゴ就黎痴線

fallout76

佢話冇高音歌就可以唱好耐

邊個擺個龍頭喺學校門口

ARK？

Nene 驢馬不分

terraria

見死神有轉過唔知關唔關佢事呢

7am 起きて起きて

船長fla fla fla flamingo

獅白放d位

反正同公司嘅
冇問題
老細嘅結拜兄弟黎
反抗唔到，仲可以做埋學校伙食
lunch學校提供出面餐廳啲嘢

開始人格分裂

去團長牛肉飯屋挑機

たーくん

rebroadcasting
真係慳皮

【もうすぐ半年】セレじょ逆凸【にじさんじ/朝日南アカネ/西園チグサ/周央サンゴ/東堂コハク/北小路ヒスイ】

夾好時間

School canteen

會長 獅白 座長 火 星街 炒車tim

原來係上果次
冇收益就是任性

竹刀少女？！

岩岩考左保安牌

ahoy

唔係冇會長咩
未番到屋企好似

學校有拉麵鋪canteen
大學嚟？

ahoy!

老師offstream前又去咗ttt，係咪又要打上239

彼方城
彼方學園

星街開始左
把聲
佢話頭先以為自己開左
一直自己講嘢
所以好怕醜好尷尬

今日もかわいい

我仲有獅子神

自膠先

仲玩緊隻解謎game

係set list一樣
唔係重播

屌
自膠
睇錯團長

星街話未開直播自己喺到講野
講開場白chatroom都係得今日も…回佢

GOODEST ENGLISH

兔仔又死好命

聲呢 依家嘈過街市

有額外一首

今次比上次多左一首
6首英文歌

個個台較5%都聽撚死我

6首歌，練多咗一首

唱多上次一首

今日練咗4個鐘歌

不如搵星姐阿媽教holomen 英文

真係好好命

聽歌算 反正日文n87

要mute晒其他聽星街

嚟 呢首星街唱得好正

446一定唔洗mute
個台勁細聲

星街一開口就好屈

練4個鐘歌仲好早就叫姐街走
係出街定去隔離屋

真我第一反應都mute咗其他

Okayu唔受賄

會長一d卡關都冇

主聽緊會長 得會長間唔中講英文會聽得明
畫面主要睇緊獅子神兩隻獅玩FPS都岩睇

星街未裝防音室咩
裝咗咪唔使趕姐街走

星街歌喉好適合唱呢啲歌
幾時有同居組英文歌collab
不過要等突破會長心房
依家佢應該只敢搵心心唱歌collab

冇收入

扮初見

會長轉數好快
一點就明

星街唱英文歌好有酒廊歌手風格
好正

會長IQ3000

上次半夜聽已經好正

又抽

太順利

老師嗲牙火好可愛

可能睇過室友玩

星姐英文有會長口音

點解佢可以咁好彩
明明應該上唔到去

Sugar

gachi?

同居組都有

口音會傳染

如月個台效果真係幾正
喪笑把聲好似懶鬼

POLKA終於到

最主要係唔想係姐姐面前配信

今日係歌回民既大勝利日

第一次聽yuna真ASMR

冇
得呢3首
不過等陣可能有sunday morning

望到佢咁樣都上到去，再望到佢插齊咁多下

等會長飲歌
同居組成日交換歌單

星街好可愛

不嬲可愛

原來唱英文歌好聽真係唔洗識英文㗎

歌同語言係分開計

我覺得佢玩個隻驚同我地玩個隻唔係同一隻

星街唱果的英文好到唔似唔識英文

聽歌洗腦係有用

一望到老師咁高lv就覺得好好笑

I m Happy

兔仔黎講唔係第一日嘅事

要打沙蟲了
竟然冇發現個湖
如果佢發現個湖，應該又會玩多半個鐘

就到サンゴ仲nyan緊

請focus番你既拖牙ok?

可能記拼音

牙火要湊兩個女

呢句由公主巴口中講
特別冇說服力

你呢

我單推hololive

星街英文發音好英文歌好
單純係因為佢阿媽同會長英文都好，聽得多
唔講其實佢英文歌真係唔似日本人
更加似鬼妹

一陣chat room同佢講

𠵱啲水準反而一定唔係記拼音

祭

佢地記英文拼音應該會易d

頭先錄星街唔記得mute牙船
以為背景係老母睇劇聲
頭嗰段錄埋superchat入去

咁啱姐

一拎到武器就掉走想點

唱日文都係，扮得似就得

應該星街阿媽成日聽Maroon5所以識

呀火個到真係湊女咁

想要

咁就唔知， 剩係知好聽

社築啲笑聲真係好鬼頂癮

lady gaga

LETTER B

Let it be淨係識let it be

係咪上次好似仲有提Beatles
唔記得係星街定天使講

我單推「公主船長水醬座長35nene露醬鴨仔兔仔 （會員壁） 四期，三期，五期，阿祭，其他holomem
排名分先後」
是咪有意見？

阿星會直播完10分鐘後先記得set private
可以成個直播DL

繼續maroon 5

佢唔係話佢老母有CD咩

move like yagoo

唔加會長會員

佢有講有加

呢首好熟 好似tvb廣告歌

又刷move like yagoo

安心迷子

獅白放啲位

好似世界杯主題曲？

兔仔開始卡
呢個就係我想睇既野

公主忍痛開ASMR你都走佬

this song is so hardo

尋寶遊戲
搵齊所有LOGO獲拉麵一碗

到老師走失

let it goo~

Let it go

let ya goo

唱let it go了

LET YA GOOOO

頭先星街個tuning
我以為佢要kon peko
好似

let it 鳩

希望星街有朝一日會唱 speechless

輪流盪失路

星街上次凌晨唱既唱哂，可以準備收台

呀星渣ga astel都唱得高過佢
唉 好想同astel做愛

Rebroadcast

唔講實以為星街識英文

座長 (MC迷子達人)

阿火佢地打算做咩 鳩行？

個森林搞到咁易盪失路
不如一把火燒咗佢

讀出嚟同唱出嚟係兩種語言

I don’t speak English

比想像中快發現到點打

淨係聽佢唱歌都估唔到佢係日本人
一的口音都冇

唱英文歌仲好過哈洽馬

呀龍都識韓文西班牙文

背後超大量練習

gay

Gura remember this

阿火應該囉繩捉住座長同老師行

呢首咩黎 唔識

有天音提示嘛，而且有聊天室

呢首可以同居組唱 比呀龍唱rap

BANG BANG

bangbangbang

唔識英文可以背到咁完美既發音，反而覺得好神

野良貓Nya左6個鐘

成個歌list都似係會長比

座長隻路痴真係唔講得笑

幾個人合唱嘅bang bang唔記得有邊個

係6個鐘加6個鐘

係13個鐘

扮無嬲

要打11號了，我賭佢死3次

Jessie J, Ariana Grande, Nicki Minaj - Bang Bang (Official Video)

佢地三個成日交換歌單架啦
上次Kanata唱啲英文歌都似會長
會長唱啲日文歌又似星之彼方會唱嘅

呀星d rap唔掂
可以去睇呀龍學下野

淨係記得有ariana grande

佢屋企人聽呢的，長期洗腦既效果

練4個鐘應該係呢段

牙獅連輸2場

忍痛開到星街最大聲

呢首歌solo

分分鐘karaoke音源都搵埋

贏番場

BOING BOING
好賤

唱 柄柄 讀 班班

好難講，佢啲死好命成日係啲好重要嘅位出現

點解今日2434咁多人唱呢隻歌

老母18分鐘開波

Ban ban

唱歌背音
一講就變番japlish

23,177 人が視聴中•37 分前にライブ配信開始

23k同接

會長咁就爆機

仲諗住會長會卡好耐
點知又係俾人點一點就明

星街唱一小段RIP

唱牙死

但冇攻略，純靠天音，神殿位真係困獸鬥黎，要捱到天音出黎，都幾難零死

會長好醒

又打

歌回咁快完

完啦

已經唱多左一首

今晚冇狗

獅白玩上癮

淨係識咁多

期待唱RIP

今日搞左個#NIJINYANJI 活動，我估係想推其他地區嘅人

屌牙星今次秒pv

大奇跡日

想換張傳單上去當出包

又要收痴線佬紅SC

今次星街del得好快
不過miko仲乜個85萬耐久消失左
本來仲諗住睇完星街去superchat結果完左仲冇埋

可以開返聲睇阿火

希望下次星街唱多幾首

上次好似屋企人睇緊

牙兔仲差幾多隻 開始頂唔順

佢認真到練左幾粒鐘， 再多幾首會死

兔仔要開波了

因為今日係にじさんじの日，所以配合番就玩彩虹貓

cls

有冇人睇緊猩猩
笑死我

我以為會長會卡好耐 我對唔住會長

兔仔懦夫

懷疑牙兔係特登拉布拉到出hints先番去打

ふーみの！

所以話佢懦夫

每日狙擊一次

兔仔

今次真係中風

牙祭rt

咁樣零死過，真係玩緊唔同驚

一定係因為你打apex唔開台

會長個到好啱唱echo

真係好想同封建齊藤講
かなたんが悲しいから、やめてもらえませんか
へい民の争いなんでかなたん果たして本当に喜ぶか、相方の会長を荒らしてかなたんが望むのかい？本当にへい民の立場でしていい事か？かなたんの笑顔こそが一番じゃないかい？
用中文就會變粗口一堆cnm所以不了

世界末日啦.jpg

依家個個應該係支蛆疑態多

老母個台開左2分鐘就完左

會長爆機了

咁可以送上路
幫KanaCoco清理門戶

聽完呢句我就乖乖地入會

牙龍爆機啦

會長話自己 IQ 3501

我要GAS GAS GAS MEME版

入左4個月
佢係我第一個會員

1000萬

今日收集唔同詞語再作嘅rap

會長準備Super chat time

lamy

拉咗Jorji

盡量唔好太上心
傷身呀

Lamy一開就見到本編終了

座長蕩失路起上黎拉都拉唔住

Good Bye Guys
又唔記得OtsuDragon

要阻止老師練等

終了

會長係咪去左攞酒

點解老師幾個Live2D都咁濛

屌真係終了
9個字之後再開

我會屌都廢撚事
冇必要對垃圾上心
they are nothin' but trash

lamy係咪又雜魚回線

座長同時瘋狂摘花

本当にごめんね、みんなに会いたいのに

會長隻game冇睇過人玩 而且見到會長玩得開心就夠晒

真係好正

仲未搞掂

hey民版王同學

因為幾個月木口已經玩過晒
不過會長真係算好快

子兔音2動apex

正常唔係一轉爆機

miko呢張thumbnail殺傷力好高

老師又走失咗

個皮真係世界級

呀祭真係好嘈呀
個台原本已經大聲

Yuna食緊咩

冇卡關 一點就明

有女朋友feel

每次會長話自己注重健康
我都想佢真係注重一下自己身體
唔好太過勞

佢玩FALLGUY一定9叫
一入已經1%音量

佢玩咩唔鳩叫

MC釣魚

佢老母/定老豆其他女都正

皇上上癮

話說YouTube music好唔好用

起碼可以聽Holo新歌

好正

咁iTunes都得嘅

大癮皇

真

好用
同人夾plan抵玩

咁冇了除咗平

想喺街聽啲cover

用就幾好用
但app版聽歌好撚食電

金平糖

有加, 無list only

屌你老母再講就blk

平啲的話咁我其他歌可以買YouTube music
我成個iTunes得天使首歌

會長好醒 睇得好順無中風

YT premium 係包YT music 架
唔駛諗咁多啦

串流都係唔適合我,我鐘意將啲歌放去DAP播

另外一個優勢係youtube啲cover歌片入playlist黎聽
其他stream平台一定冇

本身以為爆血管，點知好順

玩完膠 開始認真

會長咁醒點會中風

holo d歌你邊到down？

其他game勁易中風

我部DP-X1A 好耐冇出勤
係屋企都係開amp聽歌

一開就有

mora有

座長真係好可愛

mora 冇出Hi-Res

笑死
有隻支spam洗"眠れない"
然後秒刪
依家成班sc係到玩"眠れない"變形

ok呀 仲有premium用

屋企冇amp,用PAW Gold Touch

holo你確定需要Hi-Res?

兔仔跳落馬個下真係中撚晒風

sc bot

KING 成吉思汗

桐生會痴左線

會長已經記得08ms 小隊op嘅歌詞

170呢

把斧頭到好似有170

會長有港幣彩虹SC

spam彩虹

風呂用カード止まった

sc獨輪車

冇由頭睇，阿火3個係度做緊乜

桐生會真係癲
用sc spam到會長驚
嘲諷十足

探險

點解呢句算spam

メッセージが削除されました SC

眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない眠れない

會長啲SC愈黎愈癲

個個都扮毒撚車SPAM

得1700人睇 會長畢硬業啦

迷路 搵人 迷路……

呢個組合

小天使咁睇唔開

Super spam

sc獨輪車勁過支那仔堆所謂獨輪車

係咪第一次同外部collab?

Itunes ser係咪死左

咁快就派anya出去仲神奇

no 犬山..仲有船長大賽

硬係覺得holo組會比人屠殺

呢個唔係問題...問題係小天使自閉

𠵱堆人係唔係全部係受害者搵

holo做咩淨係出D底邊

水軍人狼

唔得閒睇post
依度隔兩三個月都係咁痴線

NENE同天使都算?

晏晝2點...點睇

連出幾條彩虹

會長個yt screen拉長o左?
好似就算支spam就算點洗長文都只係顯示1行

我買完先察覺原來可以只買歌唔買instrumental version
少買一個俾少啲

三家姐決心練好Apex

係

哦

Lamy仲未開到台

點忍

慘慘豬

屌天使有原創曲，聼個陣有少少想喊

你有張良計 佢有過牆梯

留返solo先喊好冇

直播玩手指

今天天氣很好

第一次挑戰用部m1 macbook air開10個台睇 暫時都未lag

默劇

睇會長撚鳩支那仔仲好睇過live

molamola

無咗

咩野冇左

睇黎又準備會員車架啦

上連登見到又俾人笑

係咪太早劇透咗

Lamy Ch. 雪花ラミィ
今日頂いたスーパーチャットのお礼は明日するね。本当にごめんなさい！

10Mbps都無...真係慘

CLS 10 MB都冇

好想聼同居組原創曲
得星之彼方或者KanaCoco都得

Video unavailable
This video has been removed by the uploader

就連毒撚車的唯一效果都冇埋, 支那仔又要破防鳥

5蚊SPAM一次

見到了

即係1.5MB都冇個網咁廢

三家姐遮四分一地圖做乜鳩

要snipe遮都用 是但啦

劍蘿個網速collab得唔得架

上次整合版

但chatroom拉唔長無計

好賤

今日咁多人死network

佢最後撩鳩佢兩個真係好好笑

鄉下人仕?

有睇WT,世一

玩完彩虹玩漏水

但會長其實應該set youtube 畫面慢幾秒等nightbot殺左先

衰咗俾邊個呀

清你就係岩先投彩虹SC畀會長果位

有較

兔仔d操作真係睇到中晒風

知道點打了(繼續騎)

兔仔：唔通佢怕左我所以走左？

醉駕

差2隻，聽日再打喎

壞咗了

唔講都唔覺 原來係汪達與巨像係唔可以開收益
兔仔仲話以後會玩多啲呢類(無收益)

仲同cover鬥緊氣

holohouse精神病院

天音巴你小心啲

佢係話玩多d呢類無收益game
定係玩多d呢類game先
差好撚遠喎呀清

我無聽錯就係玩多啲呢類無收益既game喇

開番隻GTA先講

sony嘛
不過其實都好，比起賺錢，更睇重想比咩觀眾睇，有少少傳心，但我覺得咁樣好好

出大事了

日文能力都仲係差
聽到耳仔痛都寫唔到full ver歌詞出黎

杏制度內抗爭

我睇緊你老婆炸

其實好過唔係MC就係MC

杏內部開始分崩離析

冇事嘅
Kanata話上次係獅白個chatroom見到眼熟嘅名姐
唔去miko或者Shion到見唔到我嘅

戴返個頭盔先

首先係觀眾問點解唔收益
兔仔就答汪達與巨像係無得開收益 而且之後會玩更多呢d遊戲

上文下理就係咁解囉

傳心傳心

兩個月冇玩

世界之兔田

你係唔係一屌個banner就知兔同cover搞作對

低調啲

又

會長

EN2期有希望了

新企劃會唔會真係關kaine事

美國金髮白人

真係啲翻譯組點樣一路聽歌一路知道歌詞係咩
我聽左成個鐘寫得個2分鐘
仲有好多聽唔清楚或者唔識

咁堅

呢個有3d就正

Coco-kaine

牙兔同野兔傾緊睇咩漫畫

1000m冇人講?
真係冇人睇彩虹?

睇座長迷路睇到頭都痛埋

多數雜談時間都講左去漫畫

冇咗

Okayu 移民end

阿心已經唔存在

淨翻哈叉媽叉媽

Konrogue

#548 你上面有人講

心心最近出現得好密 咁樣反而有d擔心佢

貓玩paper please玩到全家成功逃亡了
唔使耐久

屋企人打到Haachama就黎死

琴晚咪講咗囉はあと幫はあちゃま起樓
出糧就係俾佢繼續存在

嫌佢嘈

咁姐係想玩多d唔同數型game

我自己聽落就覺得ok既但聽既人數會唔會多左d感覺唔值咁高

但佢係葛葉

夏色祭真係好鐘意玩APEX

整到好痴線

整完 讀sc了

牙祭成場跪住玩

打apex都係咁叫

迷妹刷view數係勁啲

季初啊嘛

盡曬力，我日文level最多到呢到，肯定好多錯，尤其係後半冇得對稿，希望有其他買左新歌嘅一齊聽下岩唔岩

gay?

我都睇緊佢個洋蔥頭

一出就聽起碼聽左20幾次
今晚肯定夢到天使

佢地四個玩得幾埋

STARDUST SONG真係幾入腦

Pochi係咪要行犬山路線

你心中有愛嗎

又有力千距離啦

其實宜家季初遮黎好似冇乜用

巴打 你係咪搵緊歌詞

佢地四個真係好fd咁

所以我已經背左chorus個部分
加速してゆく、世界で生きてく僕ら
聞き飽きたよ、比べたがりの声
1か0かて、決められた運命ならば
抗うよ、見てけるよ
僕である理由、かわいいだけじゃもういられない
声を上げていくの Stardust Song

我一出嗰陣冇歌詞
加埋聽左20幾次
每次都停低check攞筆寫低
我依家先知生放送翻譯組嘅辛苦
真係冇讀過日文做唔到

CREW=辣殺

討論緊mk妹時代黑歷史
勁舞團

係難 以前睇動畫都會見到頭幾集啲OPED歌詞係咁重改
不過STARDUST SONG個歌詞好似收咗喺description度

塊皮真係幾高質

皮唔講，聲線真係幾優秀
講緊同日美比

屌講緊以前堆mk online game
老味真係幾老下

見阿火 = 對型女人發情

咁我好似細個默書咁係為咩

我自從變左力千之後夢到過幾次天使龍

練日文

係一個好好嘅練習 我見巴打你都中唔少

=.="

@-@”

有啲我中間miss左成個意思唔明
例如我估到憧れ但中間斷左唔敢肯定就冇寫
足元我本來以為係足止め

以前落網吧成日見到MK妹玩勁舞

仲有on9跑

我毒撚冇咩正常人frd，冇打online game
不過聽過個名既

陪我訓教了

對
利申無發過任何v夢課咁多sc都催眠唔到個腦

好想比露醬監禁啊

公主

明明成日睇同ff 鴨仔同公主搞姬

點解要衝出嚟 此地無銀

代表你唔單止想同阿火搞姬，仲想搞埋noel同船長

仲有彩虹冒險
以前高登每個暑假都有私服就走去玩
但每次都好快就完

polka = 人型書包

有無咁多老鬼只係玩過三小俠

但係你個推2週目都仲係弱智傻大姐咁

桐生會今日要多謝獨輪車
唔係佢地邊度有理由囉sc撚鳩會長

阿狗早已是貓貓的人啊

有劍蘿有nene但係冇en
好明顯係驚語言問題所以搵ID二期日文最勁果個出戰

你on9少陣啦 油王sc車會長邊洗理由

咁應該出iofi喇

用手機唔小心破左功

唔係喇
你見前面其實唔多，係後面見有柒頭撚順手撚埋會長

狗：おかゆ♥️
貓：ペロペロ

Gura will remember this

@哈士奇

皇上食雞
雖然唔多關佢事

我係死雞粉啊屌！

冇機會比一姐報仇
remember this都冇用

我都玩過

一姐睇唔起你哋班垃圾

話時話組長點解講野冇掉轉

撞咗成晚都撞唔到フブキ場

有冇咁後生

永恒冒險 聽過未

Grand chase

當年玩三小日日玩拉3 pvp

賤人先玩拉3， 真男人玩刀愛

以前我廢到俾班fd 萊1裸裝屈死

聽日又可以睇Kanata死左之後同hey民雜談
我記得佢定會長有講過想同社外嘅V交流下
不過我估都好難
Kanata係小型collab可以好多口水，大型collab就一句講唔出，就算大部分係熟人人一多都會出事

咁你都已經夠老啦玩fez
Grand chase個陣都係爛橙代理

YT我地自己個chat一樣可以好似會長咁拉

玩埋女神online算唔算老

好似話日ser仲營運緊

瞓左陣起返身，呀火仲湊緊女

SE自己拎番黎搞之後仲有keep住出新召
幾個月前睇夜晚都keep到有5,6個100人場

都成10年前

規矩

成班老人家
作為新一代嘅小朋友淨係識第五人格同王者榮耀咪夠

深夜放左第2個人格出黎

你唔好扮野喎

咁勁不過隻驚係好玩, 好耐之前睇日字好似連配音都有

第二個人格都有倒轉寫

鹵味個Chat:粗口助かる

我記得有vtuber玩過fez

香港賽格特劍聖LM

仲要識和平精英

cow女game

死mk先用btw劍聖係一轉定四轉

好似四 屌你啦咩MK 我Main 小愛

玩刀愛基本上是老屎fqk得我呢d清泉主修小樂

座長正式入不知火建

傻鳩先玩遠攻

鴨:

西園都推Hachi

我金花弓黎比d尊重

男人老狗玩遠攻 三小啲女角真係俾女玩㗎嘛

我細個都係玩呢堆
卡巴拉島、跑、百變、FEZ、三小俠
艾爾之光都有玩

No

百變
我玩嗰時已經係一人一個耶穌
仲有熱愛和平獎

我發現我係玩一隻game玩好耐
online game認真玩淨係玩過巨商同夢之樂章

拉思 第一隻男角
二轉打到想死

呀水係咪又有外掛隊友

終於食到雞安心瞓覺

個個都apex
會唔會再有深夜m突發開台

臭雞廢片

新season嘛
等多一兩日啦

臨訓入黎連Vpost 做乜個個係度講啲老online game

老屎忽圍爐ing

大家講個啲game我都有玩

edit左comment之後Rushia個❤️冇左
係咪YouTube bug黎

正常啦，一陣俾完心心個conment，然後留comment條友改成啲痴線野，咪又炎上

今晚10點

頭先俾翻心心
可能以為漏左

nene 2月結算
1號 446k
2號 450k
3號 454k

繼續維持到日均4k nene加油！

皇上收台
得返呀祭 呀水apex
肥羊食宵夜

聽日個among us想睇，但梗係覺得兔仔會撞

全否定おかゆ

估唔到牙祭玩咁耐

個個做晒apex廢人

新賽季

今日打左7、8個鐘
新賽季係咁上下

高質到傻

真男人就要玩ff14/GBF

玩緊gbf

真人體力制

呀水都收台了
呀祭個樣似有排玩

一邊睇v一邊打真係絕配黎

煮完飯仔翻嚟 見到佢哋仲打緊分

同緊Pakael玩 自從上次大賽又勾引多幾個女人

呢樣真
以前初初入坑係到睇rin前輩玩ff14
我自己就係到玩gbf

所以牙紫開台未

未

阿水單排玩咗6個鐘先上到金1
matsuri有得同Pakael排已經就快金1

Pakael咁勁

Pakael同呀水差好遠啦下話

Pakael有大師水平 阿水邊比得上
而且單排難度比較高

特別古戰個陣，隻手就全自動㩒，隻眼就係到睇v

咁夜都有野睇，祭台

點解到左依家可以仲係咁提bilibili

好似見唔到
依家的？

唔只古戰啦 呢幾個月都係咁
不過呢排會長少開深夜場
少睇左V

FB見到 笑咗

剛剛出門的時候

我想買點飲料 結果總感覺有幾個壯漢跟著我

我走哪他們跟哪 我想走快點

結果其中一個男的過來拍我肩膀

我頓時一慌

然後那男的看看我說了句

「抱歉認錯人了，不要在意」

我便沒放在心上 繼續買東西

然後過會我聽到他小聲地跟其他人說

「靠腰，不愧跟我們一樣同是百鬼組，臉上神清氣爽、身體健朗、完全不帶一絲疲憊！」

我都係轉巴哈，咁應該已經比祭自己打走左

單排變雙排 雙排變三排

瞓咗陣都仲開緊台

你唔係男人

你食屎
我雖然冇玩FF14但都幫手叫人玩

佛系坐水

真係打到天光

你食屎
講到幾想玩幾想玩最後連玩都冇玩

可唔可以原諒阿雞

請大家多啲入嚟支持我老婆

咁早起身...

虹木collab帶埋anya

sense到Kanata有tweet起左身
繼續訓
不過聽左二十幾次到最後真係夢到Kanata
仲有會長同miko

老online game
石器魔力童話墨香亂

今晚睇天使台等雜談

老公係隔離房collab嗰陣阿龍一個人打人中

本身推開兔仔，之後副推miko，船長未驚過

遜豹原來今日合作
冇野做又可以睇下

好女仔

小天使真dd

老online game 三國演義 金庸群俠傳 仙境傳說 nage

private左

即係散場

有冇人知holo mc地獄裡面啲交通系統係邊個做？
想搵黎參考下

呢個組合世界末日都見唔到

公主啊

睇返心心半夜mc

公主幾時同彩虹玩Among us

手術都未做啊

你可唔可以全力支持公主唔睇其他V

全力支持公主同睇其他v無衝突

張床係佢畫既

有 公主知道佢為數唔多嘅fans 睇其他V會心情唔好

影響個手術🙏🏻🙏🏻🙏🏻

個手術又唔係公主自己動刀

YAGOO 自己出道, 呢個組合都未必會出現

病人心情唔好 恢復都慢啲

咁佢要快d好番回來

痴線
琴晚睇現場表現仲刺激

好 回來彩虹

有冇Source

87520733

彩虹d人專玩小圈子bully

死Ho狗成日抹黑

Roa有公主病唔計

感謝

估唔到成個en都係搵佢做

終於完

即係佢成晚冇瞓

白金

d fans仲cls打麻雀都有得燒

個file 嘅用法我真係無諗過

透視 又刷新咗我嘅觀念

好耐以前見過有人玩呢啲file
用張A4紙畫個內衣褲放返入個file入面
好正

呢個collab 應該幾正

諗起艦C file

之前艦c合佢個時有個天才諗到係白紙畫成泳裝再玩透視，若隱若現既鹿島

今晚又 2箱amongus
又要做看更

18 19都未返到屋企

發現holo隻卡game返左貨
但炒到成300一盒

佢同凛月果條片笑撚死

咁自私

本身幾多錢

200

3300yen

夢到埋星街
同居組齊曬

導演，
乜可以死完又死，死完又死架咩?

有冇人呢幾日YouTube load唔到留言
想睇time stamp都睇唔到

同葵玩Among us

好！

睇人D圖咪算

holo啲fans有男人聲都有得燒

無記錯彩虹都有呢d case而且有男人聲真係要燒

算抵啦 貴50蚊當比運費同代購
btw 邊度有得買？

日亞買左盒4期生 希望新年前可以開包

到時同接過十萬

好狡猾
我都想學佢咁樣問星街

唔會讀

仲可以自己用printer印添

有冇睇金角坂中之人之後係DLSITE出左個ASMR個人物好似Roa同個No.係2434

我記得有人試過類似既想陰佢，佢好醒冇上當

最後贏定輸

好似大福都有試過燒男朋友呢D 但係佢地又會推 明那X愛園 呢D CP,好撚怪

似收台玩，不過應該贏到掛

死咗5次都有1000傷係咩玩法

有無link?
有啲興趣

死5殺4冇計assist唔知

預組嘅話其實香港周圍都有
係冇booster

有冇Link ？

點解35呢幾日都17:00點開台

大福有男朋友啲fans係rip 佢男朋友

有男朋友仲百合營業很虛偽

玩鳩d社畜

No.2535先啱

可以買一盒玩吓
謝謝

仲釣處男明那

社畜冇睇兔仔 想問下琴晚玩成點 爆左機未?

痴撚線

留言區篇長文好似玩膠

如果我有追開既百合cp最後爆出左有男朋友我應該會脫v

佢有百合營業過 同邊個？柴卡？

好似仲有兩隻未打
今晚打埋佢

唔係講緊佢我都唔識佢只係講緊一個statement

你獨角獸

睇完佢咁做就覺得佢都應該有D問題 不過Roa都係主因

簽名有3種
Member card仲有no.

關咩事我單純就係追求角色要解釋一致同埋中意搞姬

根本兩個都痴線嘅 一個公主病 一個メンヘラ

想問航長個簽名炒到幾多

想問你會唔會唔俾Holo女V同男v合作？

都係算 入埋坑會破產

唔會都話我想睇葛葉同公主合作

不過我最憎律可

散開10盒 乜都無
最後上網收阿龍張簽算

佢係咪一盒入面仲有唔係holo嘅卡？

Why?

左邊邊撚個

呢個唔係佢復活人咩

講過7749次了

真心冇留意

係每盒都有張5等份既卡
仲要係第二隻卡game

凜月公主幾可愛

點解唔留意我分手了

只有一個公主

死開啦等等又俾唐狗有位入

喜歡的溫度是甚麼?

請問妳是女性嗎？

我日森買一盒試吓手氣算

キモ

請問你對地球有甚麼貢獻嗎？

咩陣容嚟
又木口又虹又有個ID

Virtual Youtubers討論區（471）

都搞過幾次係Anya好意外

Btw次次都有大福參加

大福應該係搞手？

Holo除咗Kanata 同ねね 放埋啲二線人出嚟
係咪睇唔起我哋彩虹？

Kanata又要做毒撚

講到虹果邊個個一線咁

彩虹點先算一線

nene已榮升做一線
好感動

係 佢太On9 搞到我入咗member

唔通放5個百萬出黎俾你虹狗痴咩

真 我都係縮了

到時會變左虹彩視點冇人睇 屌但係彩虹平時多人睇嘅直播都係得皮幾人好難比,都冇鬼佬睇

水姐又話鍾意大福又唔去玩

Solo player呀
又教人做V

水姐唔上咁牙貓唔客氣了

神罔家

「得皮幾人」
發覺自己開始島清化
一見你哋講同接諗返起774嗰堆都未必過千就心理不平衡

到時牙夸俾人殺D crew又嘈喧巴閉
咁唔好玩的

同HOLOLIVE比較係少 其實係好唔平衡HOLO果邊新人未初配信已經10幾萬訂

真心，睇holo多對同接數同sub數個標準會明顯提高左

如果唔係Hinako 最後講過同組長一齊玩係做V最開心嘅時間我都唔會再睇774 はねる

大家果然好鐘意數字

大福&牙貓
牙笹&牙狗

希望有多啲

肯同你班低sub合作仲想點

加埋咪係一線

我明你既感受公主都好少同接

金盾就係一線

入nene都唔入公主仲話推ｍっｒ

同接毒藥

Nene都冇member 打錯sub

blked

希望會長去
等班原神狗食下獨輪車

sub bene都唔sub Luna

takamori是不是真的在交往

這誰啊

喂正呀 做手術冇嘢睇 咪睇呢啲

係邊到入個網 我上sony個網都搵唔到

想睇佢同文野環合作

會長可以向外合作係好事

佢而家向內都冇得玩大型合作

了日末界世,工番女冇

(✿╹◡╹)ﾉ

MHW玩到好悶

唔想撞其他人
好女仔

所以我上年都好小玩
依家只好等3月

mhw玩左1000個鐘 2020玩得115

除左200個鐘高達之外無玩過PS4

會唔會太吸引

第一次見個圈收到唔見咗都未完

金盾嘅勝利

紫......

你個女發生咩事

我Kanata力千都唔知原來Kanata已經係一線

我都係208個鐘高達

識左女朋友吧

有手有腳就升到將既家用版

個個都玩ps4

有時候一路睇V一路打

loop咗成朝

歌回先得

有時專心睇V就俾人狂打之後輸